[I/A] Puzzle & dragons (330) 物語系列

留名抽物語

木屬世界第一

lm

● 日本官網：

● 港台官網：

● 官方Twitter：

● 港台官方Facebook：

● 遊戲下載點

[b]Android 港台版 (日文,與日版Server相通)

下載網址：

iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：

下載網址：

iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)

下載網址：

係咪無咗每週20石

12月就完咗啦

係

迫害窮撚玩家

條撚屌肯派魔王未

希望大家聽日抽中撫子
為木屬年打響頭炮

撞中木機係咪半血後 一橫一貫就搞掂 洗唔洗磨走90盾先？

課埋港台100石先

5隻七星龍先得一隻靜夜龍

一條體, 3七星, 2靜夜

想問下首抽火埃，應如何部署？

下一步就係課金資助牙介搞幼幼

300石無簧龍 想4

本多終勝

距離木屬王朝還剩18小時⋯

已經預見到抽完玩幾玩就收晒皮，比連登仔吹奏開都無好野

玩兩玩就話玩返火車炭仔算

真，未到2021已經燈死左木屬

留名

琴日總共出左7隻七星10隻靜夜

撫子的強度目前感覺應該跟光式神使差不多，就魔廊可以過、裏魔廊拼一點可以過，很強但又不算頂尖強的那種

而且各方面性能也很像，3T迴轉、貫通應對差、版面要求大等等。巴哈見到

三隻式神
光暗都中
淨係冇火車

等復刻水木式神再追

雖然我有3隻光式，但玩左陣我已經決定拎返去雪好想知撫子班人玩到幾耐

冇人討論阿良良木

呢隻我反而覺得係物語中最有用擺入暗式神隊做隊員

成個pool咁多條女做乜要討論隻男雖然點都換返隻

應該好過69既
不過無妖精王 唉點貫

勁嘅先討論嘅姐 又唔見討論其他女

有都無咩用真係靠1隻妖精王貫晒咩

冇課金講咩人權

頭尾冇貫真係濕滯

撫子無貫好on9

班友想推班新手落木屬坑就係咁吹奏隻撫子2021木屬年，
到班新手課金抽晒d木屬寵返黎，班老屎忽就拍拍蘿柚走人

9隻七星先亂入1隻靜夜

木屬教

而家任抽

究竟我係咪玩錯驚 點解打咁耐都未有七星龍

放兩隻咪得

佢係咪改低左個機率,琴日開始好難見

我相反喎靜夜好難遇

打咗5條靜夜先1條七星
好彩之前裏修羅跌咗十幾條

七星龍都多嘢進啲呀

淨係得七星冇靜夜

我都係撞靜夜多過撞7星

一條體 一隻都無
究竟我哋係咪同一個遊戲

琴日多 今日冇

你哋諗住刷幾多粒？

聽日追幾多隻撫子好

1打差唔多啦

各廿粒應該基本, 加多幾隻本體

一打拎黎入隊 一打放倉

⋯⋯？

10分鐘...
隻手小兒麻痹？

刷左4-5條體
接近1打七星龍，3隻靜夜龍

因為呢度好多gay佬

聽講要4隻滿技加1打

係 求1

5粒coin 差啲唔記得打

玩撫子我不如玩班長／阿lalakey君光屬有光勇 暗屬有大蛇 木屬d垃圾隊員點組

tg我 hugo1991

上個pool話三人協必出虹寶玉位ching可5可以講下係打邊一關=.=

sor 睇少左虹字

賠返50體嚟

都會出 不過要見到黃龍

等我仲抄埋隊諗著可以刷餐爽

每樣100粒喇叭算，唔刷啦

......

多到拎去餵狗
點解仲要刷

9ho幾時先將farm野改番做333
正月drop rate又低555點撚樣farm

完全唔夠用...

真.....刷多幾條靜夜龍就去打彩寶玉

應該開濕婆定係香內褲

香

七星龍：靜夜龍 大概 2：1 左右？

盃而家228400 4.8%
架仔預測227900 仲有500分剩

Lm

請睇#88

唔可以用濕婆破防直接秒算數?

好羨慕

救下我

物語の結末は俺が決める！

我3隻7星 9隻1001

喇叭最後衝刺 PAD好肝

9ho 有印花多依隻有冇需要換？

我諗住換，換來換隊長打魔門

上面情況應該去到第十關？

21億有無隊參考

忍者果關

點算好

你要暗版刷野先好換
其他二種都冇用

開炭L字淨兩隻忍者 要殺三粒波

可以捱光忍一下

第二下 回滿血/下關

呢一刻唔會死

用左十字隊

你怎倚傍 行山MT我的肩膀~

彩寶玉點刷⋯個寶玉rush亂入率低到⋯

新手一問 呢關點打

唔好死 打死佢

想全都要

上網睇左攻略，發覺齊隊！

緊急搵心囝打杯，有無人有心囝聯絡方法

tg：sumjai1991

1000體
得4七星6靜夜

我8七星12靜夜

心囝唔似91年喎

木屬有扑姐加持 驚咩

物語合作港台版果邊有冇份?

即係邊隊

留意到最近牙block好積極吹奏木屬，又換埋阿提同木大叔，睇黎已經預測到木屬大流行

1991係數字 唔係年份

雙3中晒破吸全餐

想問問依家封左雙開（港日版同機）？

我正係電話日版開到game

電話港版 同 ipad日版一開就彈app (同acc）

228100穩唔穩

正月水魔仲有無需要？

一入場就見到

咁低血嘅

左上角 修復

310350953
幫掛

無

thanks

push

炎柱你都無？唔係大哥

個杯6F成日打唔死
係我冇轉到四色定點

得一隻

Added

對返十抽記錄可能可以搵到尼亞連登AC

戰軍嗰層要拉L心

屌你老味

係咪淨係得我一個唔想pad 出物語

尼亞直播話唔上連登pad post
唔知真唔真

哎呀未攞盃賽粒石添

多你300分
而家已經227808

死人山本
一粒心珠都唔跌我回條毛咩

派個魔王都派過年

垃圾pad

有威嚇都唔開自己攞來

咁我真係估唔到會無心珠嘅
仆過街就學精的了
anyway thanks too

下次儲到回滿血先入關

暗忍打18 萬only

今晚唔打了
打魔廊好辛苦

但好似對唔到佢

需要連續打先增加勝率

我咁易比你搵到咩

由30號3.8%去到宜家4.6%應該穩？

不了
修心養性了

快啲到聽朝 想睇下木屬有幾勁

龍呢 DLLM

屌！
玩左成日都過唔到

啱啱打左上233
1.9了

回頭是岸

4.9

feel到你人狗線之下 建議繼續打

屌完山本即刻出齊雙龍

228902 4.6% 再見了5.0%

。。。其實用返原本嘅隊就過到

武裝求其繼，有冇隊抄

屌你老母，恰尻我

有9秒就轉到喇

依個堅難轉

真膠定假膠

諗住咁樣組玩換隊長
但係岩岩發現裏魔廊如果咁玩既話第5關會先制400% 入關前開盾先頂到
血量好似都爭少少，可能妖精王換豬頭武

連續10場百花1條龍都冇

一抽！中！

中咗撫子？

正月大天狗！

感覺上隊員換多啲鬼滅寵會多啲亂入

有10個虹coin都唔想打裡列+裡修

我全隊都係鬼滅寵 打左一條體都冇一隻😂😂😂

入錯server

聽日要幾多pack先接到撫子返屋企

送抽兩隻

千石

有無人聽日玩暗隊？對佢有興趣多過木

你蝸牛唔玩真宵隊?

無睇過物語系列

兩橫 剩係3藏好似自己都打左21億

渣ga

真心求救，開唔到第3關，明明平均12combo以上，又係打第一關，有無人可以幫幫我，求求大家指教

易刀....

11分鐘ching拎腳轉珠

小儀麻痹？

都幾平均
去刷裡列

課定金等九點

Up個結果黎睇下

7x6版面都試過

得二百石喺身

點樣先打到21億呀 開唔到下關
用咩隊

無慘配1隻龍killkillkill 再配同色combo &加珠

我英單吊追通形 鬼滅單吊追上參
一諗起聽日又要追隻單吊追到隻狗咁就興奮

好 試下先

用5龍殺三藏法師 再繼武龍殺
無慘雙隊長, 應該唔難打出21億

你地會刷幾多隻七星同靜夜龍？

試下重開GAME

我目標係各廿隻

要咁多咩

咁易刷緊係刷定多d，廢事遲d要用個時冇得用

之前棄左game兩年半
最近抽鬼滅同式神先再玩返
想add返d人
279 685 699

我依家先得6粒七星龍同5粒靜夜爆唔爆石刷好

重有幾日

我就咁 見龍type 拉u

七星龍進到15隻
靜夜10隻
未計複數/備用可以計下要幾多
仲有幾日既

痴線原來要咁多我正月活動都未打過

咁我好彩，我10：12了
至少要刷夠用佢地進化既裝每件一粒

所以各廿隻其實唔算好多，遲d如果舊系列神又有新裝既話個到都5隻

雖有盡刷

咁都要睇本身有咩寵
例如七星龍進異色盾未必個個有

打左5個就算

連續16場百花冇龍

221639494
想加撫子frd

大家早啲瞓聽朝迎接木屬救世主

想知宜家邊到最易出鑽石龍果

靜到咁

2小時⋯木屬王朝⋯

唔比開技喎

個個都忙住課金

班長搭咩隊長好？
光勇？

想問下港伏有冇物語抽

有

1 pack唔中就再1 pack

跪求2粒暗精靈王希石 4574
我想整金蘋果刷隱藏關卡

459 693 071 祝大佬們新年快樂

下面係我可以trade既10星野

三人協力 運命三針
平均10場出1粒

加左你

多謝大佬
ching介唔介意開trade, 我未開暗精靈王圖鑑 開唔到trade

中左

開左

齊set‼️‼️

多謝大佬

正！ 11抽齊pool

唔記得打盃拎一石

各三隻先好講自己齊

第一次覺得勇次郎終於有用

一抽收手

結束回合？

撫子易中到

睇到個標題嚇到叫左出黎，星奈光問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「木屬殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身千石撫子打救蒼生；木屬殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身千石撫子打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解千石抽唔撚到」就跳左落去，成班抽蛋師追上去都追唔切，有兩個女抽蛋師嚇到暈左，仲有個男抽蛋師當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食加蛋。

我就好好彩無咩事，但同post五十幾個抽蛋師即時變左失業，你條仆街星奈光真係害人害物……

130石血係咁中左撫子同戰場原
差班長
利申班長黨

3抽中 完

最好丁果雙戰場原冇出

15抽十+8蚊包冇神原，想要隻手

勸世圖

正 11抽各齊3

個pool好伏 唔好抽

咁撚多貝木 屌你老母

感人機率 28抽3 7星

撫子已成公廁

17抽全6星 有無人夠我慘

係咁中班長

真

12抽2 7星

25抽齊
好彩臨尾出到隻最想要既戰場原

200石得一隻戰場原 喺咪可以棄

橙 一岀就公廁

正阿 哈哈...哈哈

閪POOL

抽到del左驚
on9 pool

21+2 抽 差男主 戰場 神原 同埋木光5星

公廁嚟
人人都有

咁快

15抽全6星

係咩？！

2pack+1必中同垃圾抽
爭戰場原同垃圾忍

必中羽川翼
慳番skin包

屌 我想玩木屬 係唔係無港台版無得買2邊7星pack ?

有港版

1/12
3.5%喎

抽得幾下就咪po啦 你連公廁都冇資格上...

好行唔送

補番圖

差戰場原同小忍

一抽中最想要果隻

屌 400石都唔齊set 爭一隻小忍
仲想抽每個3隻 依加得班長3隻 撫子得果一隻

我港版買果時變到咁

200石 差撫子同阿良良木

全中剩係無撫子, 垃圾驚

你仲有140石

可唔可以比其他我

其他全部3隻以上，單吊89寺

得阿良良木一隻可以換
仲諗住換撫子 可以玩下木屬

後面6抽5鑽打左和
唔敢再抽

我4隻

抽到3隻撫子

40抽欠真宵

中咗7隻都係忍野忍 有兩隻仲係得一 又唔換得

28抽 7隻7星 3隻羽川
必中又係羽川翼 屌你老尾

1 pack 0 7星唔課了，on9

唔計兩個必七星包同skin包, 總共63抽

抽剩兩下
兩隻駿河
撫子
黑儀
阿垃垃圾

4隻戰場 反而想要複數撫子

好心俾人真補底
換一隻都好呀

單吊撫子

抽到絕望 40下單屌撫子

諗諗下中左隻手
都係抽身離場唔再抽

妖精王搭撫子 隊員用乜好

聽講木屬年？砌好左。

有撫子裏魔廊通關隊未

屌你老母物語

我都係

同路人

230甩剩係爭撫子同火果隻

屌佢老味 想要嗰啲全部迴避哂

就係爭我老婆戰場原
點追呀仆街

俾你中曬啦

第十下先有第一隻7星

戰場原2隻,神原2隻,唔錯唔錯
咩撚木屬年,收皮啦

呻乜野啊 繼續課金繼續抽啦你班撚樣

6抽5鑽我地係咪玩緊唔同驚

抽到90下彈左隻駿河出嚟，先發覺唔記得左佢，前面冇中過...

戰場原 忍野忍 羽川翼

無睇物語都有睇過忍野忍h漫

Me2⋯差佢唔肯出黎⋯

屌你老母邊有20%7星率呀, 回水啦

大金主
做咩中左成半打撫子都仲抽

屌 邊個話易出嫁千石撫子 50抽都冇呀 依家要單吊佢呀 屌老母

250石 +2 個7星pack無撫子

齊哂

我想要神原

屌,垃垃圾君要5粒大印, 痴撚線

屌你老母山本 十幾抽得一個七星

50抽單吊隻小學雞 dllm9ho

18抽2 7星
有冇人差得過我

真 係咪搞錯左率

Up錯圖

一抽撫子

不愧七石機大獎要5大印

18抽1七星

個個中到撫子都屌
唔敢抽了 成個木屬年skip咗佢算

25抽3戰場原 1撫子 有冇得挑下機

等你地試玩下新玩具再決定抽唔抽

唔開7星交換所正仆街

我1 pack 全6星

1 pack全6星

三劈

最撚西真係得一隻俾你換,單吊真係食撚曬屎

今次信錯扑姐

呢個pool抽強度架咩
抽老婆架

7星抽剩撫子
要單吊抽
我屌

啱啱一抽撫子 換唔換狩獵神好

駿河同八九都差1隻，放棄了
9隻公廁撫子點玩？有冇膠人指點

山本捉哂玩法

我英 鬼滅 物語

77石得5隻7星
仲要冇最好丁既戰場原

認同抽老婆
所以我滿足了,反正d石都係佢派既

6隻入隊 6隻自繼 仲差3隻

同病相憐

60抽連必中7星出6隻
但單吊撫子
點追

10抽全六星

可以打贏咩關？

見大家屌到咁 我拎啲石抽鬼滅pool算啦

中左7隻伊豆湖，有冇木隊周回隊長夾到？

派100石比人係假象

旅立の塔應該輕鬆過

有7星就收檔啦 我17抽0 7星

哪有pool

就係老婆都要單吊先仆街
屌佢老母我依家仲爭戰場原同小忍

40抽10隻+齊set

多謝山本又比我平安渡過一個pool

咁要繼續抽了

課咗pass 山本開返俾我抽

屌你老母60抽都唔齊

個pool唔係有女真係唔撚會抽 得死人男主係8星 真係有錢都無女換

10抽全6星

D女比你地換你地閪會抽咩
幾時都話毒撚錢易賺

50抽9鑽

其他率兩個邊有咁西

10pack

15抽得一隻七星一隻八星
伏撚到呢

我英西到爆

「得」

多謝課長令我有pad玩

洗唔洗咁多隻忍野忍

睇過你H漫就有詛咒

屌你老母

大佬令我有pad玩

有冇人知點搞 日版買唔到pack

好似9pack 最後轉港版買個7星pack先中第三隻駿河 終於可以停

聖誕隻木暗

追多pack都係冇呀 放棄木屬年 今年唔玩啦

少你1pack，多鑽過你，不過你平均啲

睇你地玩成點再抽

想要隻小學雞

粒粒都係鑽架喎

78星囉，個啲假鑽唔當鑽啦

我都係9pack 買咗兩個必中 當10算
我其實仲有3隻忍野 2隻羽川 攞咗嚟換8星

我都係差呢兩隻

講到有得揀咁玩成點都係要抽架啦

要3隻把撚？

20抽5隻火燐

抽完砌木隊 法國木武裝窮到一個點

心想事成
我冇睇過物語 冇愛 所以唔勁嘅話 抽晒5個包就算

唔知呀 想盡量每個樣整到一隻

你都課左啦

一車車既就算把啦

好似都麻麻地

15抽得1隻7星

必中中skin真係冇仇報

同課長講實用性

如果廢係咪唔抽?

正常發揮

抽完13飛+2個8蚊+送3飛 得隻神原 我停停手先

課長

升技又有排搞

擺skin入必中包 真係好on9

g
3pack+必中
單吊駿河 抽唔抽埋佢好

唔變身木屬+3com得佢，再等下隻lol

要有覺悟

儲埋儲埋d 石一次過比佢清哂 最尾果下先中撫子 用400幾石先中 差d 以為要課 2個必中 換埋隻垃圾君收工

冇升技城 又打劫我d喇叭

點解你會送3飛 唔係得2飛送咋咩

送2飛 抽到慒左

我三隻千石單吊戰場原

有，依家用無慘拉4隻入去升緊

有撫子參考未

咁都好d

希望撫子過唔到魔廊祝福區

我小學雞6隻

35抽 3八九寺 2戰場原 2忍野忍 1神原

垃圾君咁換好唔好？

未睇d關 唔知佢塞喺到 好彩有

喊撚咗21抽2隻7星

17抽1隻 有望超越你

撫子勁到喊出黎

用無慘拉4隻入去升咪得

冇開技打到21億但開唔到關 求解答

爭佢同忍

阿良進前定後勁啲?

無妖精王 中三隻撫子

之後買咗一個七星包中牙良
2隻7星其中一隻係skin

其他7星真係

正月簧龍都未抽到 又要抽撫子
破產

個個都課咁多pack今次d角好勁咩

好彩唔洗食喇叭

呢個POOL抽老婆

今次難抽過鬼滅咁多，七星好難中

無睇過套野姐係唔洗抽

無睇過應該係睇左先抽

無興趣

但六星仲未齊
一隻月火都無 收埋左個妹係邊

反正無人妖王都唔會玩到木隊

3 pack單吊撫子
試過連續十幾抽六星cls
用人地果隻算了....

抽蛋問題一律建議all in

屌你追到老婆戰場原期間再中多3隻真宵
前後7隻

得人妖王無撫子點搞

抽下都OK既, 木隊有木屬教世主撫子

BTW 忍野忍件裝好似幾勁, 火裝2 TURN 無敵

簧龍真心要追

唔好玩

爭忍野忍

睇定d先再抽算 反正應該都唔會玩木屬 個帳得d垃圾角

隊野貴撚到

我嗰隻

我想砌你老婆你覺得點入好

19抽2隻7星 屌你老味大介

早知之前唔換走木神器

窮撚咁玩

下 基本野啦積埋積埋咁多

係 肯吉我未

唱淡plz

無蝗龍無木商人無妖精

忍野忍由佢 唔太鍾意細路女版 佢又唔出變身heart under blade

換都未換，如果下次上修到全解就換佢唔換樹鎖，冇咩大印

裏魔狼味

Reset吉

4PACK + 一下必中單吊緊神原, 仲追唔追好

頂 而家差 解手指 解封 同L字

灼冥魔入隊會唔會好廢

成日卡珠 又要3隻先loop到 loop得嚟又唔確保珠數
木珠喺火珠轉出嚟 變相塞把睡魔女武仲開心
要貫要湊夠12粒珠 搞到有時要磨多一兩turn 靠晒隻妖精王貫
又要諗心直追打 又要諗解禁消 又要眼鏡抗性
增傷方法就靠木+珠 同新提子覺 +珠上面講左 繼把睡魔女仲開心 新提子覺=複數撫子

唔講咁多啦 結論：玩炭

單車佬 木大叔 森魔女

等抄隊

DLLM 7星包中班長

班長真係唔入流？
冇人討論嘅

諗緊獄幻姬有冇位入唔係換左唔用就做左on9仔

藍球女同埋隻光貓有咩用
隻光貓好似真係有啲諗頭咁

仆你個街 冇晒蛋龍同防坐 點升戰場原啊嬲

屌，我有，但發覺用唔著咁多Sb

抽左成朝, 木隊超越到火車炭未

3隻先好玩

你睇我我果隊入場已經變晒身

gun

召喚木神器潮文

我同你講 真正超越炭隊嘅係戰場原壓血隊

利申未砌好

上次冇刷咩?

刷得少少 兩個pool就食晒

獄幻姬入隊超覺都唔使Sb+

但唔6sb用佢又冇用

On9

追打唔會自組
又冇勁嘅+c光隊隊長夾

我fd刷左500粒﹐見佢刷咁多
我都刷左200粒﹐洗唔洗易d 比你

睇隊長技覺得佢低一班等食評

sb爆咗，屌早知換另一隻好過

你講防坐定乜

追多2pack
連8星都抽到
就係無撫子
讀心驚

防坐
蛋龍打魔廊都有

等另一邊

風水佬都係咁樣呃人

今日有0體蛋龍關
慢慢射啦

裏魔門呢啲公廁都過到嘅垃圾關就咪撚攞出嚟啦
有裏魔廊通關隊未

仲未完咩

我用mp換啦

3戰場原 2神原 2忍 1撫子 1班長 係咪應該停手

原來3忍先真

13分40幾秒仲廢過我用炭

咁佢似會出另一邊既
兩串光加3com，1.5三圍半減
木屬都係咁出

抽左100石
一隻7星都唔中 傻撚左

換夠用就算﹐遲d 半價先大貨入手
我之前都係咁

大家都7石新合作 鬼滅勁咁多又有得換3隻

砌好話我聽 有3隻

中3隻7星全部都係skin

抽左2 pack，4 7星 一撫子，好後悔課左結論係用返火車

解手指用木埃點睇？？

7七星6靜夜 仲有好漫長嘅路要刷

只可以講 你唔追到溝返淡 你呢一百石永遠就浪費左

未完
睇返自己咩色隊幾點出
3個鐘任射

參考吉祥 其實隻木scarlet 應該幾好抽

咁不如自己轉

老婆pool佢冇隊長技都抽爆架啦⋯⋯

今晚8點

成隊得7-8秒 俾人減埋真係收得皮

係咪唔使追了

都係換仔 有分別咩

點解神原駿河頭髮可以時長時短嘅

後尾打番和

Iktfb
必中都係
不過好j就算啦

百花2易出﹐通常一出開就出。但又可以4-5場都唔出
我都刷左10隻靜夜

睇你target乜野

呢個問題應該問返施主你自己

真 魔門都玩緊換隊長1.5經了

我都唔知有乜用純粹啲女吸引

但你抽唔到d女 咁點樣唔洗追

啲女吸引 咁你抽晒啲女先好停 世事就係咁簡單

其實 戰場原就係做出嚟換隊長

張圖有女喎

你玩人工學園
會屌曬全班d女
定係屌少少女又屌下仔咁

之後中介武器就buff
山本根本計好晒數

今年其實係壓血年

只屌仔

係 cd至少降兩turn 再多兩粒眼鏡

解手指貴嘅咪妖精王，利申冇

唔洗曬mp啦，我仲剩8千幾粒蛋龍，可以同你換聖誕龍

冇

咁我用返富姦+3c唔好

多謝 巴打咩id

有無人明白我感受？

唉屌夠啦唔撚抽 埋單200石+ 3pack 2個7星 2個8蚊
4戰場原 3神原 3忍 1撫子 1小學生 1班長 1垃圾
閪機率

抽唔到神原武裝畀戰場原

40抽齊，但得一隻撫子
八九寺反而出成5隻

咸左
都係留石富士見算

堅係木屬年

我200石得隻戰場原

夠薑既富士見出加藤惠
成班人抽到賣屋賣樓

救贖黎

廢鑽機

jm9

檢索完笑撚到我仆街

到時一抽就中啦

開request未

開緊開緊

正女抽曬

真，抽到破產

呢隊反而跟到

原來你係遊戲王

成個fd list都仲係公廁炭 屌你老母點試隊

屌，原來用錯ac覆

jk

有隊跟未

掛左最強火屬比你 可以試下

Reported

有冇撫子組隊template

嘩 4色6.25倍 打撚死人咩

不嬲都係抽2隻自己掛俾自己

冇貿易商

100石送+100石包
3班長 3撫子 3忍野忍
蝸牛同神原都有係無戰場原

仆街山本
追多2pack第一抽就嚟
前後課咗4pack
嚟緊成個星期要捱麵包

求千石103129618

入左隊升緊技

Dllm 30幾抽+必中岀4隻忍俾我。。。

冇聖誕貿易商
用住大叔頂住先

可以中出4隻咁爽

要15 萬血先頂到一下食人魔

iTunes卡又貴左

中岀都要撫子先

糞驚

未諗到落咩武器

衰貪心

睇先睇咗下富士見輕小說條list，出名嘅有Date a live,不起眼，dxd,不正輕原來都喺富士見

冇木貿易商豬頭人應該都必落? 妖精王 正月阿提 仲有乜好落? 正月簧龍 lilia 木神器龍 ?

今日開始 第二代貿易商苦主 正式登場

豬頭木大叔頂唔頂到

4隻豬頭都唔知得唔得啦

男人 不了

點解覺得苦主

狩獵臣有破屬吸

豬頭有破雙吸

屌，for多次抽神原

新時代開始

組來組去都組唔到裡魔廊隊，我屌你老母呀木隊，無貫，玩你老母賓周啦玩返火車打裡魔廊降火先

木零龍武？
撑sb撑傷

何不妖精王？

新覺醒白老鼠合作

冇妖精王根本唔洗玩

要入幾多隻？

無，所以先要屌木隊

屌真係有幾個人add我

起碼4

你扮夠我未個id係我，真係有人add我

咁多人想用聖誕龍換蛋龍

用本體貿易商咪得，碳狗都係打少隻

下，抵喎，我都鳩衝啦

屌山本老母

咩料，jk係你

上面班老屎忽又撚新手

屌你老母行山MT

一個星期面包就換到撫子我要一個月

玩木system

啲6星一打打啦

抽咗幾多劈

抽左幾多
諗緊再課唔課

只要你想，人人都係jk

只要有心，人人都可以是jk

貿易商有得推2 turn

35抽中9 唔追神原蝸牛啦

DLLM十幾抽得一個七星就係千石撫子
買七星包又係千石撫子

250石左右+全部8蚊 必中pack

頭12抽都係6星 抽到喊

之後20抽9隻7 1隻8
歐左

咁咪岩囉 木屬年可以收手唔再抽

中6星啦

黃龍 g頭木帽

其實 木帽裝木式神都幾正

全解用邊隻好

支那王

16中6係咪歐洲人

但係冇乜木寵 搞到隊野奇奇怪怪咁

之後繼續

金魚

妹啦，防膠紙+跌火加珠，即轉木+

木屬全解主要得天狗同ooo，副屬計埋嘅有雲魔米奇全家

呢排無抽鬼滅真係食屎

大家都抽得好轟烈

仲鬼滅？活係2020年？過晒氣

btw,你問咩隊

3隻撫子 已成最大贏家

算少啦，試水溫先10pack

痴撚線frd list洗唔洗咁多褲子呀
木屬年

除咗撫子 其他7星0討論

都勉強得嘅

隻手囉 仲有上面吹緊風壓血隊

轉生阿布都係全解

今次個機率咁西都10pack

見好多新面孔

抽撚到手軟
堆野變晒武器都幾爽

10pack已經算克制

啲六星係咁出
on9

想問下ching 頭3隻勇次郎你用咩武器

無聖誕冥魔...

幾多劈

撫子一個六筒變九筒就好

淨係依個post d ching都養起山本全家

17抽得 7 8

好多熟人掛

抽唔到

撫子散步裏魔廊未?

撫子唔夾翻撫子係咪唔洗諗?抽極都冇撫子 得隻正月狩獵神

又話簧龍？唔見有人放嘅

188 922 436

招 FD子
想玩垃圾同撫子

賣左層樓再講

隊員有妖精王 木大叔 莉莉亞 etc

唔出短髮戰場同羽川

防封技3件事但塞 team 50%防封

閒錢黎不要問
btw, 7-8pack

邊啲7星要留1以上

幾千銀當散紙

邊有幾
課晒今個月quota, 富士見我skip

嘩屌你撫子語音咁撚正既

但上面有人話玩返炭好過

468995057 招撫子
乜柒都add 得

19 抽 1隻7 星

新手 加了

阿木值唔值得換,好似幾勁

戰場原除咗1turn 技有咩特別？條腿？

用新果隻木降臨龍算

非到 仲要1 7星係必得

個樣同對波唔講?

抽中一隻撫子, 應該要點砌好?
岩岩玩返唔係好耐, 唔係好齊人

木神器龍必落

無豬頭人 繼咩武裝好

個D gay lo當睇唔到

頂 單吊忍野忍

忍野忍裝值唔值得留

咁廢 算啦

差3隻

冇人講.....谷鳩氣

真係有人用蛋龍同我換垃圾

我覺得值, 同SUPER ONE件武比3+珠換抽提子, 招技CD短D易出D

459 693 071 跪求多一隻舊火印繼金蘋果解隱藏任
平時長掛火橫saber & 水橫冰雪王

撫子使唔使兩隻

燈緊

差1隻點都想追埋既...課多pack唔中就算 但我連火燐都無

龍舟掛鼓

陣間課多兩pack算

喊出黎 冇呢隻
得呢d

有奶就要讚

追多pack補埋忍野忍同班長 係咪真係應該收手

差忍 駿河 89寺同月火

6隻 3隻loop再自繼

廢老打魔廊未
用撫子隊

唔想試想刷蛋龍

3隻先loop到

點解同鬼滅一樣7石機 但可以爭成10%咁撚遠

30抽差八星同skin 齊set
千石都有兩隻

要 無兩隻點loop技

仲要廢好多 鬼滅係親生仔

把聲勁溫柔

All in完都唔中撫子 單吊佢一隻 反而小號就中

其實妖精王仲緊要

班長買必中包囉

單吊揮手區

鬼滅又真係廢好多

尋晚中左 是咪肥肥了

至少要2隻撫子
仆街得1隻引我追

Ok

奶奶奶

無sb點變身

聽住先

3隻啦起碼

仲要問

課多pack都係唔中忍野忍同火燐 算9數

大家仲要諗追唔追既話..
我決定唔同gay lo講野

依隻唔追唔得啦

我唔明 剩係每turn都可以聽戰場原講野 就至少抽兩隻入隊啦 有乜理由唔抽

個幾幕分鏡真心好正

agger

其實係
不過第3隻用人地個隻算, 唔知要抽幾多...

屌戰場原個配音前進都一樣嘅

前後進

想問下今次D七星要幾多隻好

唔通每turn喺度 今ここで倒すんだ 真係貪得意咩聽撚到流膿

2021 真木屬年

阿妹都係

課哂兩邊必中？

各三

勁咩？

D gaylo諗咩真係好難明
有咩好都問得出

今次配音前後一樣

語音跟技能名
招技都冇變

你咁樣我好難唔追

睇得出施主道行未夠 呢度啲人抽蛋唔睇強度

唔勁 但你老味我剩中意呢2隻 佢就幫我避開晒

諗住一隻做武器

咁你可以QUIT POST

賣左個兩隻垃圾先

呀妹

唔緊野 大波版有得免費換

你以為個個都好似你咁咩
仲有少量清泉㗎

呢到啲人全部富二代？

呢度好gay

全部富一代

勁到癲撚左

基二代

呢個真

使唔使咁勁 打死人咩

攞個特例嚟講嘥氣

關我撚事咩, 你睇上面幾撚多屌完行山乜乜乜先抽蛋

漫畫畫得好撚正

純粹條友唔屌唔鬆化

你隊野有兩隻男人 檢討下

講起火燐就諗起刷牙play

可摸耳po你果隊黎抄考下

你見到星期一都唔洗返工係到上連登同抽PAD已經知啦

gay lo confirmed

Po左啦 隊野得0.5隻男人

個率西先抽到10pack
平時半pack齊左啦

用青龍都可以

唔洗山本聽到 buff 1cd開技
除非佢係gay

追第3隻撫子定抽返簧龍好

送果抽中左班長
完pool了

火式慢成分鐘有多，果然係木屬年

Loop技變一直木先得5粒點玩啊

撫子得一隻，有冇人有結論洗唔洗追

雙戰場原勁撚到

唔追唔係人

200石一隻火憐都冇

過氣喇

邊隻大獎

但我呢隊好撚大力

d女

你想聽gay lo既意見定正常人既意見？

隻隻都大獎

綜合分析thx

明明%一樣
但2個妹係難出d唔知點解
成手貝木

對面是但有一粒加珠應該都ok

想知3隻撫子加埋妖精王
點樣砌到20SB?

撫子都追齊都抽唔到佢

邊隻解封

正月簧龍7sb，正月阿提5sb

有佢已經輸左

狩獵gay

你地個個都抽新年黃龍
但未見過人落隊
好彩冇抽

未出已經知係貝木泥舟超絕UP

正月簧龍 獄幻姬 是但加件裝

2王4后其實都ok

乜鳩 我咪落左囉

忍野忍係咪成個pool最廢嘅7星

想燈？陣間即有人砌比你睇

木屬冇野勁，係啲寵多sb

追隻正月簧龍仲難過3隻撫子
150石都無

又捉到你

捉乜鳩

8抽1讚 不了

邊個係你

想反扑姐了
今次抽到屎咁

我都係 屌佢抽極都差忍野忍

8抽8鑽

自 1隻7星

玩木隊係咪要換正月阿緹

用人地咪得

又要刷寶玉...升埋啲物語就夠1000把武裝

15抽2 7星 冇撫子 哂鳩氣

慢慢打都幾穩定 時間都唔錯
開技4串木 5隻打21億

出現了
木屬又贏

15抽有2 7星仲要指定撫子不如俾埋大介屎忽你屌

個個吹簧龍但係無人放入隊

抽唔到千石 。。。
請問阿良良木曆要點配?

83抽終於追到撫子 屌老母 on99,想問正月簧龍是否必須？

抽左幾多？

睇嚟唔係

點搵閒錢呀ching

屌你睇下今次撫子幾易中先啦

好彩冇中伏追

我吊到83抽先1隻 西機率

食屎啦依度大把廿抽先得1隻7星

係幾爽 但冇炭咁穩
唔知邊個位換妖精王好

夠大把輕鬆中

我都r頭玩咁耐暗隊未放過冥底

買bitcoin

懷疑突登set低呢隻

輕鬆=67 pack

300石3撫子
見今日幾歐 抽多1pack 正月乜撚都無
當送俾山本

冇破吸

ching啲暗隊都幾跟唔上潮流
貓頭鷹再之後暗式呢？

中1隻先係開始
冇2隻硬係差咁啲野

好過當年追第2/3隻貓頭鷹 火勇 光勇啦

我都淨係抽到1隻
晏啲買埋第2個7星pack先再算

スー都吹奏木屬時代開始

就咁睇唔喺，要咁多sb不如貴少少用樹鎖好過，起碼有得換

其實係咪吹大咗

又冇妖精王又冇正月木希, 唔入流!

想入木屬第一 木神器
但砌極都砌唔到

冇樹鎖好難組2x妖精王

新手一問
靜夜龍今期係打咩有

木曆點睇
除咗有J之外

依加有屬性combo強化係咪高攻過一列？
有冇圖表可以參考下 諗緊加珠重心好定一列重心好

大獎黎但邊有人會玩男人

貿易商換豬頭，灼冥換妖精，未計裝有16sb，未必一入就變到妖精

探索 -> 百花2

好似幾勁 但係唔想玩

是咪必須？撐an用第隻ok?

同意

冇既

想開下大叔值唔值得換？

撐sb*

*問

有條件

有開關條件
要每turn 7com
控火
全部一炮打死
唔開技

玩木隊就換定

Boss戰點撚樣轟21億
扑姐又放山埃

木屬建議一律換曬

木隊係咪趕絕手殘
見千石要夠sb就無手指

7秒轉豬

青龍個故事mode咪送咗隻5龍kill三藏比你
用佢應該最簡單就轟21億出嚟

白虎故事關 送咗隻五龍殺

岩岩訓醒，請問有物語裏魔廊隊未？

佢寫boss戰

以為冇用，賣左
有冇其他方法？

十字隊？

有，6隻撫子自繼
入場啲怪會J到虛脫自滅

無咪用返你平時啲隊
21億啫

點陣楊貴妃好似喺

唔開技

有乜野學生妹做到 炭狗做唔到 都係唔追了

carry木隊炭狗做唔到

炭狗冇得j

炭狗淨係有鳩已經輸撚哂啦

木隊未有火埃呢類高難神寵點打高難

本身就係木隊燒到變炭
所以炭隊就係木隊既重生

明明炭狗都俾式神收左皮咁耐，點解仲會拎新寵同佢比較而唔係同式神比較？

物語過左木式神未

唔想追啦⋯⋯
但撫子同神原都係得一隻⋯⋯

反而我係追個武裝書包
覆蓋轉轉轉 補抗性
潛力極高

咁又俾你兜到

最重要果兩隻黎

我發覺暗式神係冇阿良良木嘅入隊空間

好多人俾人伏咗冇追式神
唯有拎炭狗比

暗式神抽咗返嚟冇用過

（想萬用）係唔係應該落多個撫子

試下啦 轉落幾好玩

你班人係咁玩公廁 仲好講

我都
利申冇chris

冇牙chris
組唔到隊

試火力

我抽中光暗式神 但冇重複 又冇chris

Thx

加具土搭ninjala skin應該最穩

考慮魔廊暗式隊形入佢?
真係有啲難無咩改動空間
但打其他關可以試下6SB版代阿妹/大蛇個位

我火暗式都齊隊都無追
早知唔聽old seafood講唔抽

佢多兩turn解執封可以頂阿妹 問題就係冇

其實都係暗式代用
有暗式唔洗要佢啦

邊個話唔抽

唔打魔廊都唔用暗式啦

點陣楊貴妃繼龍刀

賣左攞唔番都賣

出現了

其他7星真係唔知點用

笑話

忍野忍隊長技好廢

木屬年
散步裏魔廊

之前逆行返嚟提水無人信

黃金大陰莖條gaylo話火式廢
點知打魔廊炭狗磨多幾turn咁易斷心

成隊都無破吸，博見唔到大法木屬又贏

台灣大哥大

下，我用火車用得好開心喎

果然係大哥大

木屬都係唔啱我玩

吹奏咗咁耐嘅正月簧龍
咁多通關隊都未見到1隻

笑撚死

有冇人放隻ninjala俾小妹玩

邊個吹過

上面有位會員吹奏咗好耐

式神機單吊天狗
木屬年係咪無我份

木屬又贏

撫子得一隻，3.5%點追⋯

一係中一係唔中
即刻提高到50%

無人放入隊架

要威嚇用mh把閪笛唔好

屌你老母山本

唔中兩隻⋯個心過意唔去⋯

34抽得6隻真鑽 屌

想問最新情況
撫子有裏魔廊通關隊未

剩係武裝都多過我個box

可摸耳追po

上面拉前少少

上邊有reco

盲撚咗？

好撚伏
都是唔抽了
次次派完石啲pool都係屎

1隻夠唔夠數呀？？？唔想追啦330石加4packs

依度啲老屎忽好惡

要人追哂成個POST係D老屎忽假膠留言中間搵答案

同問，1隻唔夠先再課

暫時無見咩人入隊
應該唔係必需

幾有創意

你條仆街

第2隻

咁講啦，有得loop最好，但本身無咩位。佢減傷喺7c可以自己拉，咁我不如唔放3隻放其他好過

點轉
有冇詳細攻略

哇隊野好勁 可以過到呢關

講緊撫子以為講緊簧龍

等睇完美配隊再決定

齊POOL得1隻撫子

手指少到仆街點轉

盡力轉1C搏天降

山本咁快度好上修

撚子要打9筒超根性真係含得撚
要兩下12粒FUCK

強化

水雙子 加粒惡魔殺 CD-1

CD短咗係幾好嘅

水魔神居然係上修超究極 唔係上修轉生

3rd破吸

部機真係痴撚線
七星淨係識出同一隻
七隻忍真係畀佢吹漲

唔係木屬buff黎做咩

黐孖根 暗嗰隻入炭隊好屈